想問下買左黃子華棟篤笑飛既人前排有無入場睇棟篤特工？

唔入場睇棟篤特工既
唔該你都唔好去睇黃子華棟篤笑
一個一開始入娛樂圈想做演員嘅人
因為種種原因
票房毒藥
唔夠靚仔
懷才不遇
最後被迫轉型做棟篤笑
之後轉型成功
再次做演員，自編自導自演拍戲
之後又失敗
過咗咁多年
自己都知道自己係票房毒藥
但仍然懷着想做一個演員既夢想心
再次自編自導自演拍戲
仲要編劇本用左2年時間寫
點解唔可以支持下呢個好想做演員嘅黃子華？
而只想睇棟篤笑上既黃子華？
睇到有D post 一見黃子華拍戲
就話（票房毒藥，唔會睇 ）
（唔該去返做棟篤笑啦 ）
（拍戲真係唔岩佢，做棟篤笑好太多）
其實有冇諗過你地係到摧毁緊人哋嘅夢想
你哋同怪獸家長迫自己仔女做唔鍾意既活動咁有乜野既分別？
如果你睇咗黃子華既棟篤笑咁多年
而你最後都係唔支持入場
咁只可以講你唔配做黃子華嘅fans
冇資格入場睇佢棟篤笑

Agger
子華神萬歲
利伸子華神死忠門徒

根本只要係子華神嘅
就點都要支持

我留意左子華神好耐
佢真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係佢幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係棟篤笑竟然見識佢既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
子華神棟篤笑一萬蚊張飛都抵到爛